有冇聽日文歌嘅app推薦?

本身用緊Spotify 同KKbox，但係發現啲歌好唔齊，例如back number 得啲舊歌，AKB 同乃木坂啲歌都唔多，冇通常盤/舊歌，米津玄師都一樣，所以我想問下有冇一啲專係聽日文歌嘅apps 唔該晒咁多位巴絲先

推 有冇人答下我

冇 架仔重視版權
itunes store轉去日文地區都唔少 要俾錢咁解

mora買完入電話

日本好似有line music, 但唔肯定